突發：沙田區議員在連儂牆受襲

連儂牆作用可能比想像中大
佢集中同濃縮咗各區反對同支持意見
係新戰場 方便埋記者採訪各區情況

話連儂牆無用個班可以縮返入佢老母個閪度

痴線啲廢老真心好惡

今晚即放

歡迎入嚟討論 有講點守護連儂牆

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！